隻流浪貓係我身上係咁踩 係咩意思

bb貓黎 應該得幾個月大

sor9 人不在香港 係室外 所以d相影得好差

想飲奶，掛住老母

但好似訓著左

搵奴隸？

人不在香港，帶唔到佢走啊
但佢真係好cute

屌你 但呢個答案好似好make sense

好撚cute

貓奴FF: 信任你、當你係媽媽

利申：有兩隻貓

好想將佢收編回家

成隻ET咁

咩國家先
其實要帶走應該唔難

屌你 其實我都好驚
上次摸隻貓 隻貓係咁hi埋黎
之後我成條裙都係螞蟻同貓毛
洗到我仆街
係呢到要手洗 屌

摩洛哥 下個月走 會歐遊一下再走

男人老狗著咩裙

吹咩

Sosad 平時見啲流浪貓都係戒備心重、好快會嚇走
難得有隻貓搵上你 人地話貓會自己揀主人

我身邊d人係咁搞佢
而家好似匿埋左

係我地撩隻貓 但佢聽唔到
有個男人見到就抱左佢上我到
我朋友想抱佢 但好快佢就自己走返去我到

呢到好多貓 應該習慣左周圍問人拎野食

好大隻耳仔

怪醫黑傑克黎既喂

歐洲點帶動物返屋企

覺得你貓都不如 要將你狠狠踩下腳下

哇 咁既色好少有

好難搞喎

好似lingling

屌 好撚痕 好似畀野咬 搭的士狗衝返屋企沖涼

帶佢去寵物醫院搞證明寄返香港

我係非洲啊巴打

你又話歐遊完先返香港？

夏天好撚多蝨
你仲比佢掂你

我放走左隻貓了 bye cat
隻貓去左飲水 可能有人睇開

我摸落幾乾淨 有d摸落好痴立立
但呢隻幾乾淨
同埋有個陌生人一野抱佢落我個身到

我又喺樓主個身到爬得唔得
我都好cute

同埋佢咁cute係你身上扭黎扭去，仲點可能有理智

你不可上手 sorry

btw 個畫面好似好gay

佢身痕咋哇

我係絲囉

如果打晒針有晶片 兩千蚊左右可以寄返香港

巴打你平時鍾意群出街？定係精神分裂

why not both

終於洗完 用勁熱既水洗 我都三成熟 有蚤應該都全熟啦掛？

你是個好人 但我鍾意男人

隻貓仔走左luuuuu

pmed

毒撚本身已經冇咩自信 why so meannnn

received

Morocco 邊度?

可以叫朋友接手

下... 但我應該搵唔返隻貓啦啵 同埋有隻大過佢差唔多色既貓出現過 可能係佢老母
btw我係tangier
摩洛哥最北

咁由佢 我朋友都住幾遠

有啲國家既貓係好親人
視乎個國家啲人點對貓

London勁多流浪貓我次次見到佢哋都會衝上去撚佢哋

堅型

貓:頭先踩完屎 要搵野抹下

支那話拼音

好得意

好想做樓豬隻貓

如果嗰個係流浪漢隻腳係咁踩你，你又會唔會收留佢？

呢隻得意喎
帶番黎俾我撚

唔夠我得意
不過可以你撚佢 我撚你
hand hand~

唔好咁 我會驚 利申怕人

大把香港人唔識打個蝨字，用室字代替啦

食親野都係咁

報告將軍，被敵軍重重包圍

之前食緊cookie 畀喵星人發現左